如果同啲藍絲廢老嘈㗎，激到佢心臟病發死，算唔算謀殺求或誤殺

Sorry！先個“誤”嘅正體字打唔到

入正題先！如果同廢佬嘈政治，但前題下唔用任何肢體衝突或碰撞同工具，100%用言語去嘈，語氣平和，例如支那，共產黨惡行，又或者係啲泯滅人性嘅說話激佢……
萬一心臟病發就死咗，會唔會被追究？

有冇法律巴絲解答

如果政府唔告，家屬提出訴訟要求賠償得唔得

點證明因為你

乜醫學上有激死呢回事？
開口埋口都激死咁情緒化既人EQ都好有問題

我assume完全唔出手或語氣平淡，只不過內容的確好傷透藍絲廢老嘅愛國玻璃心，激到佢血壓急升或心臟病發喘唔到氣而死

會被道德撚同傳媒係各媒體上公開處刑

情緒波動令血壓急升，有可能嘅

WFC

就係想知
可能廢老有隱疾

Serious？

好難激到佢地病發喎，D廢老唔會忍你
佢地好衝動一定郁手打你先
計落你就知點解:

你反擊/推開佢又驚打死佢/趺撚死佢，要就住就住，整撚死左佢/重傷，你一整傷件廢老，你就輸一世
唔反擊/走佬又俾佢笑鳩你後生仔無撚用，阿叔當年打日本仔點點點(但明明戰後出世)
打到平手就實有人CALL 差佬，差佬來到實話告晒二邊，要你和解，跟住你就背住洽鳩老人家既罪名，個老野就也文也武隔住個差佬屌鳩你

點計D 廢老都係win，所以你會突然明白點解D 廢老咁橫行霸道

如果我完全保持冷靜，再加上有CCTV證明我冇郁手呢

純言語囉！

平淡語調配上極之尖酸刻薄說話

冇logic同佢唇槍舌劍簡直浪費時間

我自問份人係冷靜嘅 mean bitch
但把口就好賤好歹毒
如果我唔郁手情況激到血壓急升，喘唔到氣，或者休克而死
會點

有冇法律巴絲

有啲人好冷靜但同時咒罵人說話都好勁

睇住廢老激到額頭青筋暴露，面青口唇白，瞪大隻眼，眼白血絲浮現出嚟，喘唔到氣，半瞓喺地下顛下顛下
送院搶救不治
真係人生一大賞心樂事是也！